有冇人發覺個天玩尻緊自己

有冇人發覺個天好似玩尻緊自己 樣樣野都好唔順利

有

有諗過係咪報應

我都覺

我都覺
只能夠當做考驗
如果我過度呢關/呢斷日子將來就會變得更加強

我都覺慢慢感受到好人無好報，做奸人先有回報好想做壞人啊屌你老母

好有同感

照鏡成有呢種感覺

人人心想事成，天下會大亂

我就係咁，去到邊到都會遇返同一問題，想勇敢面對，積極改善，點知到頭來仲衰過唔面對，又話人善天不欺，自問無做過傷天害理，大奸大惡既事，身邊既人有事搵我幫手，我都盡力去幫，到頭黎唔會感激你不但只仲當我係仇人係水魚！天呀！不如你俾個意外我死左佢算啦，我已經無力再走落去...

唔小心揀左hard mode

做啱野都被人屌
總之乜都睇你唔順超
做到底褲都濕晒都話你懶on99痴撚線

心態轉變學識感恩好野就不停黎